連法國佬咁撚豬既人都識得覺醒，仲迷信陳雲鳩達既人會有幾聰明

智力係負數！

唔出糧就唔會信ga la